【眾籌】極度缺錢既眾籌要你支持！

HKDC
為香港爭取高度自治和自由的民間外交使團，是第一也是唯一的在美港人駐華府的無黨派非牟利組織。
目標：欠87%
眾籌：

攬炒團隊《重光香港計劃》
國際遊說（包括歐美、亞太）、各地聲援、文宣等
目標：欠USD136100
眾籌：

英國戰線: Hong Kong Watch
目標：欠6%
眾籌：
詳情：

星火同盟 抗爭支援
目標﹕長期營運
捐款：

612人道支援基金
目標﹕長期營運
捐款：

守護孩子
目標﹕30萬
眾籌：提醒大家奉獻可存入匯豐456-826650-001，並將入數紙電郵goodneighbournd@gmail.com至本會。請必需註明奉獻用途（本會只有以下四項奉獻分類：「自由分配」/「教會用途」/「支援青少年幹事」/「無家者短期住宿服務眾籌2020-22」）；亦可以劃線支票寄往「粉嶺聯發街32號地下」給本會，抬頭請寫「好鄰舍北區教會有限公司」/「Good Neighbour North District Church Limited」，如需收據，請連同姓名、電話、地址/電郵附上。奉獻一百元或以上可獲發免稅收據。
詳情：

社工民事訴訟控告警方
目標﹕330萬
眾籌：
詳情：

新婦女協進會
跟進及追究警察性暴力問提。
目標﹕10萬
眾籌：

關注婦女性暴力協會/風雨蘭
對警察性暴力受害人提供支援。
目標﹕期期營運

HKDC眾籌網止己更改

求樓主pin

Hong Kong Free Press
忠實可靠的英文媒體，向世界報導香港的真相。
目標﹕長期營運
捐款：

傳真社
獨家深入的調查報導。
目標﹕長期營運
捐款：

立場新聞
唔洗解釋。
目標﹕長期營運
捐款：

損咗
幫推

推

遲d會更新各本土派候選人選舉經費眾籌

幫推

工都搵唔到

thank 推

唔該哂 推

Push

あ

s

都多謝你幫推

我都一窮二白
曾幾何時屋企沐浴露都用Hermes,
而加窮到早餐都唔捨得食

感謝幫推, 推

幫推送連豬公仔乙隻：

唔籌啦 留錢過英國洗

多謝幫推

唔係強逼的 自行決定

上年捐到個個月清袋
今年失埋業
仲有糧出嘅手足請多多支持

所以我都明點解最近眾籌速度會慢左
所以先開始搞宣傳

多謝哂

多謝你幫手推po

認真 要捐應該捐hkdc同Hong Kong Watch先
攬炒已經籌左好多錢 相反另外果兩個得好撚小

謝謝幫推

HKDC得6%堅係窮

多謝你幫推

thank for your 幫推

唔該手足

幫推一生平安

金魔法師現身

無論推po定捐款都多謝支持

感謝幫推

希望快d達標

一下推po 一份支持

堅持落去

感謝推po

除左女權都有捐過

點解HKDC stop左？？

今次捐埋

HKDC眾籌網止己更改

多謝支持

pish

push

唔該哂幫推既手足

係香港聽到女權就驚
繼續捐其他好過

自行決定

推喇

謝謝手足 推

thank 一齊推

依個po係值得推既

感激

應份既

繼續吧

屌你，成撚日叫人籌錢
開金庫咩！籌撚完都唔知用哂去邊到

多謝推po

其實星火又話比人凍？ 而家冇事？

唔該哂手足一齊推po

星火同盟 抗爭支援 2019年11月18日 ·
【更改戶口運作模式】
1. 由於各種因素，本平台的銀行帳戶 (HSBC: 048-857585-838) 將於2019年11月21日 (星期四) 後停止運作，屆時本平台將會暫時停止以銀行帳戶形式接收款項，敬請各位同道留意。
2. 帳戶內款項已獲安排妥善處理。我們將會以其他方式接收款項，有最新消息會在本平台公布。
3. 本法律及抗爭支援平台之所有工作如常運作，定當繼續全力支援被捕及被囚義士。
4. 在這段期間若蒙同道們繼續支持，歡迎考慮到以下網址選購物品或自由定價之禮品卡 , 所得款項將一如以往用於義士及其家屬身上。

來源：

thank for 幫推

係出面fb平台,HKDC知名度不足

點解得4隻五毛狗負評？
維穩費係咪拎哂去買大豆？

羅冠聰應該拍返條片支持下

就係依4個？

咁大個

HKDC donation stopped?

唔該哂你推

我係網絡乞衣

以無為而無不為

國際線HKDC付出好多 支持！

up

支持！

推po一生平安

謝謝你

好人一生平安

幫推，想幫手但工都無得返

明白 推po都係一份支持
有工返再捐, 有心

Pishhhh

唔該哂 幫手推po

唔該哂你

仲有好鄰舍北區教會
幫咗好多手足解決食飯同住宿問題

推光復香港 時代革命

留名先

上面有了 多謝支持
有其他值得支持時機構歡迎介紹

多謝你既支持

thank you 推

國際戰線

推啊

有捐過幾間
好老實
好難長期咁捐落去
加油

謝謝推po

我自已會好似基督徒咁十一奉獻

推 多謝支持

推 唔該哂一齊推既手足

會唔會推到1001都係果幾個人

推上去係希望比更多人睇到
頭先都有幾位巴/絲入左黎有捐款
我覺得已經值得

好鄰舍好值得捐
守護孩子
無家者計劃

感謝推po既你

無家者唔係專注抗爭者
如果捐好鄰舍最好揀啱plan

多謝支持 上面有好鄰舍（守護孩子）既捐款資料

建議打去問 佢地一定好樂意解答

push push

推多幾下

多左要捐既項目就難左籌款

又好似係 或者整個「本週精選」咁樣？

Tui

其實都係果d精選

經濟差左都難籌款

事實係

Pish

一齊推 thank you

推
已捐

大家有錢出錢啦

我

推手

擁

一萬蚊捐曬啦 等岀糧先啦
推

支持好post

PUSH

點解大起大跌

揀左社工同守護孩子捐
社工個三百萬仲差好多

窮撚推

怒推 有錢出錢 冇錢幫推

冇錯 推

月尾出糧再課

多謝手足支持 感激

黎左美國 又讀書

你會唔會有用開hermes既手袋

有7,8 套Gieves & Hawkes 老豆比錢
林作行撚開啦

樓主有心，幫推

感謝 一齊推

推 thank手足

擁手

有啲有Apple pay 好方便

啲捐錢post多撚到吖

大家要查明咗先呀

lm

612已推

Lm

推民族自強 香港獨立

hkdc轉左

樓主可唔可以pin呢個，本身條link已經stop左

pin左啦

星火 凍結賬戶而家點

HK watch 96%

感動
上多4%就可以開新po

感謝手足推po

一齊推 thank

幫推，一陣捐hkdc

HKDC眾籌網址改左，記得用新個條

多謝你

推推

唔該巴打 推

多謝你推po

侵

謝

多謝支持

攬炒巴個到有冇D實績show到出黎
有冇source

Thank you for help

民族自強 香港獨立

捐乜都好

大家都要check清楚先好捐

謝謝你幫忙推po

感謝推po thank

多謝支持 一齊推po

支持

多謝幫手推po既你

感謝 推po一生平安

全部都有來源, d機構同眾籌都有名有姓

HKDC理事會及諮詢委員會成員包括美國聖母大學政治學系副教授許田波、「中國人權」執行主任譚競嫦，新民黨主席葉劉淑儀碩士導師、國際著名民主研究學者戴雅門﹙Larry Diamond﹚，經民聯梁美芬的老師、人權法專家戴大為（Michael Davis），以及正在美國耶魯大學攻讀碩士的香港眾志羅冠聰等。

唔係好明點解會有呢啲人？葉劉 梁美芬？

鄭文傑既英國港僑協會

人地係當代民主理論大師 仲割埋席

羅冠聰: HKDC 和Hong Kong Watch 成功協助我跟「蓬佩奧」面談.

夠未？

下個po放

多謝你推po 推

夠乜嘢？呢啲咁嘅嘢第一時間睇咗啦 要你教我？

問東你就答西 問你點解有葉劉同埋梁美芬呀

你選擇性失明?

我表弟佢讀寫障礙
加上少少弱智
唔使理佢
謝謝

海外港人組織需要大家捐款支持

5毛 唔撚理算

呵呵 答唔到？ LMFAO

感謝推po thank you

點解有兩條link

舊個條停左用唔到

感謝推po 推

唔該哂

一齊推po thank

唔該哂你幫手推po

捐左

多謝支持 感謝你

多謝手足幫推

thank you for your pushing

唔該哂你 推

再幫推

唔該巴打

多謝支持 推

已allin一萬hkdc

捐ed

唔好放棄

oh

已捐

GOGO

梁繼平: 請捐款支持HKDC

HK watch 100%

樣樣都要錢

HK Watch 已達標，可以改為支持HKDC同攬炒巴

得閒之後會開po

tui

其實捐錢去外國組織會唔會犯國安法

你既存在已經違反國安法

英國戰線: Hong Kong Watch
目標：COMPLETED!WELL DONE!
詳情：

以下仍需要眾籌, 嚟緊明白經濟會越來越差, 總之有閒錢大家就幫幫手, 需要人幫手可以聯絡返相關嘅機構, 唔好自己死撐

HKDC
為香港爭取高度自治和自由的民間外交使團，是第一也是唯一的在美港人駐華府的無黨派非牟利組織。
目標：欠HK$359,997
眾籌：

攬炒團隊《重光香港計劃》國際遊說（包括歐美、亞太）、各地聲援、文宣等
目標：欠USD116,150
眾籌：

守護孩子
目標﹕30萬
眾籌：提醒大家奉獻可存入匯豐456-826650-001，並將入數紙電郵goodneighbournd@gmail.com 至本會。
請必需註明奉獻用途（本會只有以下四項奉獻分類：「自由分配」/「教會用途」/「支援青少年幹事」/「無家者短期住宿服務眾籌2020-22」）；亦可以劃線支票寄往「粉嶺聯發街32號地下」給本會，抬頭請寫「好鄰舍北區教會有限公司」/「Good Neighbour North District Church Limited」，如需收據，請連同姓名、電話、地址/電郵附上。奉獻一百元或以上可獲發免稅收據。
詳情：

社工民事訴訟控告警方
目標﹕欠HK$1,627,345
眾籌：
詳情：

新婦女協進會
跟進及追究警察性暴力問提。
目標﹕10萬
眾籌：

長期營運捐款

星火同盟 抗爭支援
目標﹕長期營運
捐款：

612人道支援基金
目標﹕長期營運
捐款：

關注婦女性暴力協會/風雨蘭
對警察性暴力受害人提供支援。
(大家唔好睇女權就即刻反感先, 風雨蘭係香港資深法醫馬宣立創立, 而馬宣立有為"無可疑自殺案"發過聲)
目標﹕長期營運
捐款：
[/quote]

Hong Kong Free Press
忠實可靠的英文媒體，向世界報導香港的真相。
目標﹕長期營運
捐款：

傳真社
獨家深入的調查報導。
目標﹕長期營運
捐款：

立場新聞
唔洗解釋。
目標﹕長期營運
捐款：

Hong Kong Watch夠數就唔洗貼了
換做鄭文傑既英國港僑協會

psush

推呢個

社工民事訴訟控告警方
目標﹕330萬
眾籌：

攬炒巴個眾籌我已經捐到第4次, 仲未達標, 希望我月尾出糧唔洗再捐第5次

HKDC真係要推

請前往新Po：

多謝大家捐款和推Po！很高興告訴各位，Hong Kong Watch的眾籌計劃已經成功達標。在經濟不景的形勢下，不論是慷慨解囊還是努力推Po，對香港而言都係彌足珍貴。係度衷心感謝大家既支持。

-此po已完-